{
	"CSS": [
		{
			"question": "¿Cuál característica de CSS nos permite hacer diseño responsive?",
			"answers": ["Bight", "Media", "Width"],
			"index_correct_answer": 1
		},
		{
			"question": "¿Con qué característica podemos darle espaciado a los elementos de una pagina web?",
			"answers": ["Con padding, margin o border", "Con Space", "Con Js"],
			"index_correct_answer": 0
		},
		{
			"question": "¿Cuál es la diferencia entre clase e id en CSS?",
			"answers": ["Id es un atributo con valor único mientras que el atributo clase puede ser usado en más de un elemento en tu código html", "El atributo id lo usamos para definir estilos y el atributo clase para definir colores", "El atributo id se puede usar en más de un elemento en tu código html y el atributo clase solo una vez"],
			"index_correct_answer": 0
		},
		{
			"question": "¿Qué unidad utilizamos para construir columnas responsive?",
			"answers": ["px", "%"],
			"index_correct_answer": 1
		},
		{
			"question": "¿Cómo insertar un comentario en un archivo CSS?",
			"answers": ["// esto es un comentario", "/* Esto es un comentario */", "// esto es un comentario //"],
			"index_correct_answer": 1
		},
		{
			"question": "¿Qué propiedad CSS controla el tamaño del texto?",
			"answers": [
				"font-size",
				"text-size",
				"font-style"
			],
			"index_correct_answer": 0
		},
		{
			"question": "¿Qué propiedad se usa para cambiar el color de fondo?",
			"answers": ["bgcolor", "background-color", "color"],
			"index_correct_answer": 1
		},

		{
			"question": "¿Cuál de los siguientes NO es una unidad de longitud CSS válida?",
			"answers": ["cm", "em", "dm"],
			"index_correct_answer": 2
		},
		{
			"question": "¿Cuál de los siguientes selectores selecciona descendientes directos?",
			"answers": ["E ~ F", "E + F", "E > F"],
			"index_correct_answer": 2
		},
		{
			"question": "¿Cuál de las siguientes es la forma correcta de aplicar estilos?",
			"answers": ["dentro de un elemento HTML", "en un archivo CSS externo", "todo lo anterior"],
			"index_correct_answer": 2
		},
		{
			"question": "¿Cómo hacer que el texto en negrita?",
			"answers": ["font:b", "font-weight:bold", "style:bold"],
			"index_correct_answer": 1
		},

		{
			"question": "¿Qué etiqueta HTML se usa para definir una hoja de estilo interna?",
			"answers": ["<style>", "<CSS>", "<script>"],
			"index_correct_answer": 0
		},

		{
			"question": "¿Qué atributo HTML se usa para definir los estilos en línea?",
			"answers": ["class", "styles", "style"],
			"index_correct_answer": 2
		},

		{
			"question": "¿Cuál es el HTML correcto para referirse a una hoja de estilo externa",
			"answers": [
				"<stylesheet>mystyle.CSS</stylesheet />",
				"<style src='mystyle.CSS' />",
				"<link rel='stylesheet' type='text/CSS' href='mystyle.CSS'>"
			],
			"index_correct_answer": 2
		}
    ],
    "HTML": [
		{
			"question": "¿Qué entiende por HTML? ",
			"answers": ["Hyper Text Mask Language", "Hard Text Markup Language", "Hyper Text Markup Language"],
			"index_correct_answer": 2
		},
		{
			"question": "¿Qué etiqueta utilizamos para definir el cuerpo del documento?",
			"answers": ["<background>", "<body>", "<b>"],
			"index_correct_answer": 1
		},
		{
			"question": "¿Qué etiqueta utilizamos para insertar una línea horizontal? ",
			"answers": ["<br>", "<hr>", "<line>"],
			"index_correct_answer": 1
		},
		{
			"question": "¿Cuál es la forma correcta de insertar un comentario?",
			"answers": ["<!--...-->", "<¡--...--!>", "/** */"],
			"index_correct_answer": 0
		},
		{
			"question": "Elija la etiqueta apropiada para un texto en negrita.",
			"answers": ["<bold>", "<bb>", "<b>"],
			"index_correct_answer": 2
		},
		{
			"question": "¿Cuál es la forma correcta de crear un vínculo? ",
			"answers": [
				"<a target='www.reactbolivia.com'>...</a>",
				"<a href='www.reactbolivia.com'>...</a>",
				"<a url='www.reactbolivia.com'>...</a>"
			],
			"index_correct_answer": 1
		},
		{
			"question": "¿Qué etiqueta define la fila de una tabla? ",
			"answers": ["<tr>", "<td>", "<row>"],
			"index_correct_answer": 0
		},

		{
			"question": "¿Qué etiqueta define una lista ordenada?",
			"answers": ["<ol>", "<ul>", "<li>"],
			"index_correct_answer": 0
		},
		{
			"question": "Elija la etiqueta apropiada para hacer una lista desplegable",
			"answers": ["<input type='list'>", "<input type='menu'>", "<select>"],
			"index_correct_answer": 2
		},
		{
			"question": "¿Cómo definimos un área de texto?",
			"answers": ["<textarea>", "<input type='textarea'>", "<input type='text'>"],
			"index_correct_answer": 0
		}
	],
	"JS": [
		{
			"question": "¿Qué significa JS y Java es igual a JS?",
			"answers": ["Javascript, y no son lo mismo", "Jscript, y no son lo mismo", "Javascript y comparten ciertos componentes"],
			"index_correct_answer": 0
		},
		{
			"question": "¿Cuál de los objetos JS tiene correcta sintaxis?",
			"answers": ["{ name: 'Felipa', useReact: verdad }", "{ name: 'Felipa', useReact: true}", "{ name: Felipa, useReact: verdad }"],
			"index_correct_answer": 1
		},
		{
			"question": "¿Cuál es el método para agregar un elemento al final de un array en JS?",
			"answers": ["Array.push()", "Array.append()",  "Array.put()"],
			"index_correct_answer": 0
		},
		{
			"question": "¿Para que sirve la función Object.assign()?",
			"answers": ["Crea un nuevo objeto basado en n objetos como argumentos", "Asigna una nueva propiedad a un objeto JS", "Es una función innmutable y es mejor no usarla"],
			"index_correct_answer": 0
		},
		{
			"question": "¿Cuál es la función para agregar un nodo al final de un elemento HTML?",
			"answers": ["element.addChild(node)", "element.addChild(node)", "element.appendChild(node)"],
			"index_correct_answer": 2
		},
		{
			"question": "¿Cuál función permite agregar una clase CSS de forma dinámica en JS?",
			"answers": ["element.class = 'clase-x'", "element.className = 'clase-x'",  "element.ClassName = 'clase-x'"],
			"index_correct_answer": 1
		},
		{
			"question": "¿Cuál es la etiqueta HTML para crear código JS en el mismo archivo HTML?",
			"answers": ["<script/>", "<js></js>", "<script></script>"],
			"index_correct_answer": 2
		},
		{
			"question": "¿Qué función cumple filter() para un array de JS?",
			"answers": ["Dada una condición, retorna solamente los elementos del array que cumplan la condición", "Dada una condición, retorna solamente los elementos del array que no cumplan la condición", "Crea un nuevo array concatenando cada elemento del array"],
			"index_correct_answer": 0
		},
		{
			"question": "¿Cuál función agrega un evento 'click' a un elemento HTML?",
			"answers": ["element.addEventListener('onClick', function(){})", "element.addEventListener('click', function(){} )", "element.attachNewEventListener('click', function(){} )"],
			"index_correct_answer": 1
		},
		{
			"question": "¿Para qué funciona la función XMLHttpRequest?",
			"answers": ["Permite realizar una petición HTTP de forma asíncrona con el servidor", "Es una función deprecada que ya no es utilizada en la actualidad", "Permite realizar una llamada al servidor"],
			"index_correct_answer": 0
		}
	]
}
